會員鄭欣宜入一入黎

每日上少D連登我相信你好快瘦

菜姐

鄭欣宜哲學：肥就是美

欣宜：肥？咁又點jack

呢張

好似雪姨

平時放工去天水圍公園行個圈先

有睇開佢幾靚